{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502564",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진미집"
    },
    "text": "珍味集\\n\n全羅北道全州市完山区西老松洞655-14\\n\n一般的な韓国料理店で、17:00~04:00まで営業しています。 毎月1、3週の月曜日は休みます。 韓国料理が主です。 レストランは90席収容できます。 部屋はありませんが、団体席が用意されています。 こちらは練炭で焼いて食べる豚肉プルゴギと味付け豚足が人気メニューです。 昔風のちびのり巻きも人気です。 豚肉プルゴギがメインメニューですが、キンパプも販売され、粉食店のような親しみやすい感じがします。 オーナーが直接肉を焼く練炭焼きコーナーもあります。 夜遅くにはお客さんが集まって席を離れにくいほど混んでいるところです。 デザートにカラククスもたくさん注文します。",
    "QA": [
        {
            "question": "珍味集はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "珍味集は韓国料理を提供しており、特に豚肉プルゴギや味付け豚足が人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "珍味集の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "珍味集は17時から4時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "珍味集はどこにありますか？",
            "answer": "珍味集は全羅北道全州市完山区西老松洞655-14にあります。"
        },
        {
            "question": "珍味集の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "珍味集は毎月1、3週の月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "珍味集のお店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "珍味集のお店は90席収容できます。"
        },
        {
            "question": "珍味集には個室がありますか？",
            "answer": "珍味集には部屋はありませんが、団体席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "珍味集の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "珍味集の人気メニューは豚肉プルゴギと味付け豚足です。また、昔風のちびのり巻きも人気です。"
        },
        {
            "question": "珍味集では何を焼くことができますか？",
            "answer": "珍味集ではオーナーが直接肉を焼く練炭焼きコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "珍味集ではどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "珍味集ではカラククスなどのデザートもたくさん注文されています。"
        },
        {
            "question": "珍味集は混んでいることがありますか？",
            "answer": "はい、珍味集は夜遅くにはお客さんが集まって席を離れにくいほど混んでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 348
    }
}